原來我坐後備座

我有一個對我好好嘅女朋友，我同佢係一次朋友嘅聚會中認識，拍左拖4年時間，其中我戴過一帽，不過後來我地又復合翻，直到依加 。我地大家都視對方為結婚對像，不過我發覺我好似無以前咁愛佢。

佢係一個典型嘅蒲妹，每個星期都會搵朋友去飲酒，有時好啲就係清Bar，有時就係一啲任飲嘅劈場。雖然係咁，但佢每次去以前都會問下我意見先嘅，我每次都俾佢去，因為我覺得一對情侶之間最重要嘅係個“信”字，我寧願佢肯同我講，而唔係滿住我，
所以我一直都俾佢去。可能問題其實係我身上，我太過信任佢，信任到開始懷疑佢，聽落好似好矛盾咁，無錯，愛情就一件咁矛盾嘅事情黎……

今日，當佢Ws同我講話落Bar嘅時候，我就係到諗我地應唔應該繼續係一齊。可能我份人比較靜，唔多中意去一啲嘈嘅地方，而佢就同我岩岩相反，越多人越熱鬧越開心，所以佢好中意落Bar挽。

其實我有時真係唔明白點解佢可以同我拍左拖之後，仲同啲仔落吧（當然有女仔係到，不過係加埋5條仔2條女咁樣），有無理過我感受，可能佢覺得問過我意見就無事，但其實有啲嘢真係唔好問啦……唔通我同你拍拖之後，仲問你我想去叫雞俾唔俾，真係問黎都多餘。仲有之前分手係因為落Bar識左條新仔，而飛左我，之後原來條新仔係Playboy挽佢感情，佢最尾搵翻我同我復合， 其實我係坐緊後備座。

唉，所以想問下各位巴絲打，我應該點做好？

其實有啲嘢真係唔好問啦
你醒未姐？

挽你老母

飛撚咗佢喇

你女朋友明顯未玩夠

戴過頂綠帽，分手過後復合但俾人當水泡，你真係好傻

求屌醒

同病相憐

呢個時候都種求屌醒 真係屌你都癈事

介唔介意講下

又係中意去飲酒 我都唔明有咩咁好飲

你係佢嘅結婚對象 但唔係佢含撚對象
清醒下好嘛

你都On9
梗係唔好分 比佢繼續落 各有各玩囉 咩啊

套路深喎ching

我落就俾條女話狗公 之後自己就同啲仔落

唔係我深 係你淺
點解付出個個係你 但係受傷先
不過無用架啦 你都要仆下街先識痛

冇 最簡單係飛左去
挽感情 日子唔好過

飲撚醉左？

同上